其實周柏豪是咪要睜大鼻窿先講到野

破壞哂個靚仔樣

唔識嘢
鼻窿先正

屌爆佢個鼻

比比鳥

星期六都留係屋企睇電視

loyal tvb fan

鼻鼻鳥

係

佢邊度靚仔 利申絲

個樣掛

個鼻窿好搶眼

面皮好dur好摷又多紋，成隻沙皮狗咁。

明明以前唔係咁

隆完鼻窿 都幾好睇

係咪p 過嚟

熱鬥小馬

愈黎愈唔靚仔
都唔知近幾年搞乜

用鼻窿嚟演戲
連鼻窿都有戲

好心縮鼻翼

我都想知 sorry我真係唔覺佢靚仔
身邊d女仔fd好多都好迷佢同fishman 太佬味 不了

He is so ugly

兩個都唔靚

留意左好耐
屌你老母你條毒撚成日好撚自信架喎

睜大個鼻都型過你地班金鐘毒撚啦

諗起黃浩然
谷起條大動脈做戲

你個樣有周柏豪一半 條女爭住飲你啲湯啦

另外個post話何超蓮睇中你
邊撚到黎既自信丫你

哪來的自信

班撚樣唔信你我信你
希望你可以自貼收班撚樣皮

無圖你話自己周柏豪本人都得啦

我信
周柏豪咁殘咁核突，大把人靚仔過佢啦

出街小心d車

通常真靚仔唔會覺得自己靚仔
係死肥撚或者d奇鳩怪怪既油頭毒撚先會咁撚有自信

食藥啦
煲湯無用架啦對你

呢個好笑

要幾厚面皮先可以咁
夠膽就自貼啦

訓撚醒未呀你條醜樣港男

睇字已經ff到佢係咩樣
鳩都縮埋
中上男神當初都聲稱自己中上
屌
一出樣
仆你個街
中上？邊到中上呀？睇過

咁都有得

你個煲tomato and port 都幾yummy

鼻哥窿都識做戲，你仲想點

日日要了鼻屎,唔係好易比人睇到鼻屎

咁大 自然脫落啦

一陣你又屌鳩佢整容

樣又唔掂 歌又唔好聽
仲屎戲
都仲可以有得撈
勁

唔係太介意 個個韓國明星都整

簽錯公司
好簽唔簽簽TVB
搞到依家騎騎呢呢
好似以前咁專注唱歌咪幾好

仲好紅添
其實佢先係拜狐仙嗰個

都係咁靚仔

漏財

毒撚太自信都幾得人驚

拜咩都無用
我都唔會覺得佢靚仔

佢的鼻哥窿識做戲

唔係 有獨立意識自己郁

周鼻窿

個鼻窿先係本體

冇睇 佢點解咁激動? 有少少吳唱k既影子

條眉好撚有神